懇請大家休息一下先

明白大家都好攰
無力感好重
尤其混亂既你 更加要放低電話 搵同伴傾下先
記住我地一個都不能少呀
有需要搵人傾下可以留tg
七一見啦⋯